依家嘅黑社會外觀真係好搞笑

你以為黑社會高大威猛？

事實係個個又肥又矮又毒

你以為黑社會有型有格？

事實係肥面含撚嘴

最後附送一張激凸打丁圖
各位手足慢用

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！